邊條含家產叫人玩美股 棄港股！

我屌你老母呀

佢係Dow Jones 幾多點叫你先？